00後一齊嚟考古：未見過錄音帶，完全唔知係乜嚟！

科技進步好快，以前上網行56K，宜家1000M已經係好平常...

一啲曾經陪伴住舊一代人的科技產品，現在好多00後都未必知是甚麼了 。

有片：

垃圾fb野就咪撚貼上黎

FB都有好多正嘢睇

燈塔

成個阿叔咁撚樣00後？

屌你老母乜垃圾都放上嚟

黑膠碟佢哋又識唔識？

啱呀，俾我就唔忍啦

( Show Blocked User - power_off )
完全封鎖

樓豬是咪燈塔 PR？

咩係燈塔

屌你小學英文背默神器都唔識